將軍澳入，想問吓以下幾間係黃定藍店

Ok德海南雞飯專門店（應該係藍）
泰巷（check唔到，但個格似亞洲國際餐飲集團）

諗到再加，你哋有唔知都問

ok德 新都城果間係依家老細同尚德拆夥 ，呢間至少唔藍 話佢黃一陣又有人批鬥

不過 寶林慧安+山區 太多黃 根本唔洗食佢有黃潔癖既話

將軍澳手足唔想煩 可以幫襯下手足專線 佢幫你FC埋